黑警隨身攜帶白色粉末屈人藏毒

我懷疑黑警可能比上頭餵左毒！(已fc)

唔係不嬲都有咩

已FC咗就唔駛懷疑啦!

白色粉末(已FC)
餵毒(未FC,我估係)